[鮮為人知] the rap queen - IU

唔使瞓架

快了快了

rape queen

ha

全能

god iu